繼續推警暴同鄉黑警合作呀

睇以武制暴好爽
我都睇得好高興
但我地要繼續捉住幾個重點去講警暴
唔好掛住post 嗰兩件柒頭呀伯
連國際特赦組織都有出聲
要繼續捉住班黑警嚟講
721 39分鐘無警狀態
831 太子站恐襲
921 拉first aid 將軍澳拉小朋友
仲有葉虎呢 南邊圍呢 叫市民曱由呢
警暴鄉黑合作日日都發生緊但唔可以睇到麻目

呢兩日活動明顯動員力細左
留力十一 唔清楚日程表
唔理咩原因如果連幾時都可以做既文宣都唔繼續做我地真係會一舖清袋